(台測)我係四號仔 麻辣黑幫

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM

1.一名來自羅瑞恩行星的外星人（艾力克斯·派帝佛 飾）為了逃離一群來自摩加多利恩行星，摧毀他們故鄉的侵略者，在孩提時代與另外八名同伴被送往了地球。在他身邊有一名守護者（提摩西·奧力芬 飾）負責保護他的生命安全，而他本身的能力也漸漸覺醒，像是力氣增強、超快速度、善靈敏度、心靈傳動能力、能對抗高熱與火焰，以及從手掌中發光及發出脈衝

2.講述一個原名為曼佐尼（Manzoni）、處於「證人保護計劃」下的黑手黨家庭遷居到諾曼第後、更名為布雷克（Blake），開始努力適應新生活的故事

1 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵